屌你老母源靜香真係雞嚟

1.靜香作為女孩，多數時間和男孩一起玩的，這對於一般小學生，有點不可思議。
[img]

2. 同時，靜香選擇這些男孩做朋友，絕非隨意，而是各有各的作用，如下：
* 大雄是“超級備胎”
* 剛田武可以當保鏢
* 小夫有錢可以買單
* 出木衫英才可以提供課業幫助
* 機器貓可以幫助解決難題（這也是必須和大雄交往的原因之一）
3.為了讓男孩心甘情願幫她，靜香會動用各種手段， 除了“女人的眼淚”這招，也有其它招數，甚至曾“勾引”出木衫！

4.靜香身邊的女性朋友，幾乎都長得醜，而胖妹又是其中出場最多的。

5.靜香喜歡洗澡，卻又經常不關門不拉窗簾，導致被大雄“偷看”。 據網友統計，大雄曾627次看到靜香的身體！反過來理解，這也意味著靜香其實不介意！

6.喜歡保養，甚至偷偷做過所謂的“面部美容操”（結果被機器人拍到），這進一步說明她對外 表十分看重
7.喜歡裝高雅：學習鋼琴小提琴等高雅樂器；真正最愛的事是吃烤番薯，但絕不讓人知道
8.表面很柔弱，連蟲子都害怕，其實膽子很大（和野比交換身體後立刻去爬樹） 可能有人會問：既然靜香是這樣的人，為何最終會嫁給大雄呢？

好後悔細個嗰陣用過呢隻雞做素材打飛機

臭雞

好後悔細個嗰陣用過呢隻雞做素材打飛機

對住佢打飛機

WOW

點樣J

大雄曾627次看到靜香的身體

點解後悔？

得啦全部都係雞啦

都係胖妹好`1

最後一句最恐怖

真人版胖妹

屌

全文重點係最後一句

呢張有冇大圖

FBI關注了這篇文章

機器貓

靜香老母一樣都係雞,有其母必有其女
有冇人搵得返之前有個research係靜香total有幾多個老豆?

諗起之前日本有幾集真人廣告胖妹靚過靜香好多

嗰個胖妹前田敦子嚟

識簡緊係簡胖妹

出木衫算唔算毒撚？
平時都係唔多理佢哋五個，個人本身又有啲正義感，但佢唯一嘅興趣就係讀書同學嘢，但勤奮又天資聰穎嘅佢又成日被大雄嫉妒佢成日黐埋靜香度（明明係靜香主動黐埋去佢度）
個人覺得出木衫呢啲好學嘅人，就算大個真係冇乜朋友都可以過得好開心而唔會周圍叫春話自己冇朋友

備你老母胎

乜撚機械貓

出木衫運動好勁同係廚神嚟㗎

佢係個做任何嘢就算食自己都生存到嘅人嚟

個人思想污穢睇到咩都係金錢暴力色情

點解右上角83 嗰張個樣咁有趣

高質post!

咁最後點解 嫁畀大雄？
官方理由就話咩 出於母性保護心理
實際係咩？
因為畀人玩爛曬搵毒L埋單？

靜兒真係雞黎

佢唔應該叫靜香，應該叫靜臭

靜臭雞

91好似有嘢睇

對愛情失去希望啦

妮妮,靜香,小丸子

識j一定係j呢3個!

喂呢度大指mi6,fsb特工

同忍者小靈精個夢子一撚樣係bitch黎

俾返童年回憶我

痴撚線POST

屌 睇咗咁多集都知大雄係咩人嚟㗎啦
兵格做開兵 幫人埋單都冇所謂果d傻鳩款

你睇埋靜香老母先啦

More

［叮噹（哆啦A夢）］靜宜（靜香）個老母一D都唔純情

著衫沖涼？

有22隻雞留左負評

咁都未懷孕

其他人同你年代唔同都搶住認老屎忽 笑死人

靜宜靜香叮噹多啦A夢
呢啲其實都唔大問題
乜撚嘢機械貓真係未聽過香港人講

Link?

宜家兒登係咪咁撚低質
偷文 改下字眼就post上黎

篇野我15年都見過類似

至低限度都放低credit啦你老母

抄登 炒車皆因抄人

點解最後揀大雄 因為大雄有叮噹 比起小夫有錢做到嘅嘢仲更加多

#28先有人屌
連登已死 成班支那00後蝗入侵 垃圾一代

Ching見到佢地打靜香已經預咗啦

原來我有j過呢幅
啱先仲想屌樓主變態

咁細個已經有波

有無link

右上角個靜香

犯賤得過有人鍾意
賤撚過鴨

記得有幕又係用哩個相機變裝想整套泳衣比佢
然後佢一野整左條男人泳褲，上身冇著
記唔記得係邊幕

Smelly chicken

屌你kknews咪又係content farm
扮乜野正義撚

Bam!

舊年有一集大雄屌返靜香成日沖涼

第6點戇鳩到

多圖
露出
多肉

link？

據網友統計，大雄曾627次看到靜香的身體！

CLS邊個咁得閒去煲哂多啦A夢去做統計

屌，出木杉插到靜香悶，靜香又埋唔到佢單

咪搵毒撚大雄埋單

寫實到不得了

記得有個法寶係無痛整容，當自己塊面泥膠咁猜
唔洗做手術都有靚靚下巴仔，削骨還父，做衰咗仲可以還原，完全無後遺症

呢樣野唔係有錢(小夫)或者有腦(出木杉)就做到

胖妹

有法寶大雄想幾有腦就幾有腦 幾有錢就幾有錢 重有大雄本身就好叻做生意 細個10円咁搵都成日大賺 大個用法寶要超過小夫真係好易

賤過雞啦 雞都無佢沖咁多次涼啦
佢都覺自己污糟先成日沖涼

小五就有事業線

應該係漫畫第29期封面故事動畫版

其實係機械人嚟

日本牛奶豐胸

好撚耐啦 呢篇野

唔係去咗美國 隻臭雞根本唔機會

大雄有法寶就有用
冇法寶只係窮毒撚 兵都冇資格做

其實好多時明明用法寶就可以解決問題又唔用
叮噹呢d故障機械貓同大雄一樣咁蠢

冇*

呢個正

小夫冇錢都係戇鳩仔一條
重有 大雄同龍五一樣 只要有槍 天下無敵

最重要係之前有講過小夫係gay佬 呢點已經好輸

小夫點解係gay？？

最近睇咗一集係小夫鍾意咗個女仔

p.s. primary school fresh grad

唔知係咪真

好可愛

唔算雞啦 最後都係同大雄結婚 結婚之夜果個單元勁感動
你話單行本就係港女黎

牙醬真係好正

content farm

當年傳得好勁

最尾個句

比人搞大左啦

好現實

我記得有一集佢鍾意隔離屋個女仔 外國返黎
最後個女仔叫佢去佢屋企 點知你睇蛇 嚇死小夫

從“機器貓”看階級鬥爭殘酷的本質機器貓“，一部偉大的批判現實主義巨著。

金主席說過：“階級鬥爭是貫穿整個人類歷史的主線，是被壓迫階級與統治階級之間無可調和的必然產物，是歷史發展的動力與車輪，在我們的文藝作品裡一定要很好地反映出這一點。“”機器貓“是由日本的藤子·F·不二雄與藤子不二雄一合著的一本偉大的，具有深刻時代意義的巨著。作者通過書中主人公野比康夫一生悲慘的遭遇，將那個時代殘酷的階級鬥爭景象生動地展現在我們面前，讓我們了解到勞動人民在封建社會中那種暗天無日的生活以及統治階層的血腥暴力本質。

該巨著的情節很簡單，野比康夫是一名處於社會底層的窮苦少年，經常受到剛田武（大胖），骨川強夫等所謂的貴族的剝削欺壓，雖然對貴族少女源靜子抱有戀情，但卻因為森嚴的社會等級束縛而無法實現。正當他窮困潦倒之際，出現了一位從未來過來的機器貓，利用各種道具來幫助野比來反擊社會的一切不公平待遇，最後如願以償地與靜子結婚。

分析一部著作，要從它裡面的人物著手金主席說過：“人物是一篇小說的靈魂，作者的思想與理念都是通過人物來進行表達的”只有仔細分析書中各個人物的性格特點與階級地位，才能更好地理解“機器貓”的社會與哲學意義，進而準確地把握本書的中心思想。

首先是主人公野比康夫，這個人是作者塑造的勞動人民的典型，處於社會的最底層，經常受到地主階級的盤剝與壓榨，終日過著膽驚受怕的日子。野比這個人的人物特點是，既有勇於反抗大胖的進步性，表現出了勞動人民要求解放的樸素願望，也有將希望寄託在一個來自未來的虛幻人物身上的迷信思想，這是他的局限性。當階級矛盾還未激化到無可容忍的地步時，他一直對殘酷的壓迫隱忍不發（書中很多地方都表現了這一點，比如幫大胖拎書包）;當矛盾激化的時候，又因為沒有先進的思想進行指導而無法從根本上動搖剝削階級的統治（經常挨打）在他身上充分體現出了廣大最底層勞動人民的兩面性：。對剝削階級的鬥爭性與妥協性而且這種鬥爭性因為缺乏先進思想的指導而往往為統治階層利用，用來進行剝削階級內部的權力鬥爭（強夫就經常野比聯合起來對付大胖）。機器貓贈給他很多強大的寶物，而他的最終目的不是推翻剝削階級，而是想要與貴族少女靜子結合的庸俗目的，還對剝削階級抱有幻想。這就是他的歷史局限性。總之這是一個矛盾的悲劇式人物。

其次是書中的兩個反面角色，剛田武與骨川強夫強夫和大胖可以看成封建統治階級內部的兩個基本集團：。掌握政權的士大夫階層和掌握軍權的武將階層他們是互相利用的，後者需要前者的富裕的經濟力來支撐自己的龐大開銷，前者需要後者強大的武力來。被統治階級（大雄）的反抗。又是相互鬥爭的，經常會因為利益分配不均而發生軍人推翻文官統治的情況（強夫也挨打），甚至有的時候強夫還會聯合野比等勞動人民進行反抗。但是在對付人民（野比）的基本方針上，這兩者又是始終一致的。所以我們看書的時候不要被強夫與野比的暫時聯合假象蒙蔽了眼睛，以為階級鬥爭是可以避免的，其實強夫與野比的連手反抗大胖不過是統治階級的內部權力鬥爭而已，只是每隔一段時間決定一次由大胖和強夫中的誰來壓迫人民，剝削階級的反動本質是不會改變的。任何抱持階級鬥爭調和論觀點都是極端錯誤的，勢必要被歷史所淘汰，大胖和強夫的倒逆施行只會加速剝削階級走向沒落的步伐，以野比為代表的勞動人民必將站在歷史的舞台，以主人翁的姿態出現。

源靜子是書中主人公所崇敬的偶像。從源這個姓氏我們推斷出她也是日本貴族階層中的一分子。這個人有女性的善良，美麗，對受壓迫階層的人民具有同情心，但又始終局限於本階級立場。一個被封建禮教毒害了的少女，始終無法衝破階級身份的藩籬，去追求真正的愛情。當野比闖進她的浴室，以大無畏的精神去向她表白，要求她一起與腐朽的統治階級做鬥爭時，她心裡固有的階級意識卻促使她露出了統治階級的本來面目，以潑水的方式表明了自己與勞動人民敵對的立場。靜子雖然同情野比，但她畢竟屬於剝削階級，不可能從更高的角度觀察事物，不可能具備超越階級的覺悟，也就不可能對野比產生真正意義上的愛情，所謂的“愛情”只是小資產階級情調庸俗愛情觀的表現從這。一點，也可以充分地體現出野比這個人物的悲劇色彩，說明在封建社裡，在森嚴的吃人等級制度下，不可能指望剝削階級有更高的覺悟，為了自由與幸福，勞動人民唯有自己努力。

機器貓則是作者理想化了的一個人物。它來自未來，又有無數神奇的道具。這個人物其實是勞動人民渴望求解放的心願的人格化產物。在先進的革命思想出現之前，勞動人民往往把解脫與翻身寄託在神化了的神仙佛祖身上，希望能通過超自然的力量謀求幸福。古代的種種神化比如刑天舞戚，精衛填海都是這種樸素思想的體現，這裡作者不過是又塑造了一個無所不能的機器貓，通過機器貓對野比的幫助，讓野比得以與大胖和強夫對抗，進而達到徹底解放。

因為作者也是身處那個時代，所以他的思想也有局限性，對於使用暴力是階級鬥爭的唯一手段沒有很好的理解和系統化的闡發，他所提出的解決社會矛盾的辦法就是創造類似機器貓的神化人物，這其實也是一種統治階級用來麻醉勞動人民的手段，其中有些荒誕不經的道具更是屬於封建糟粕（比如假如電話亭，天氣控制機）。而且作者也沒有表現出勞動人民的革命精神，他描寫的野比，不禁有時候會和強夫和大胖交好（參看若干長篇的機器貓故事），而且在本書裡也不斷暗示野比最後的結果是與靜子成功地結婚，結果讓本書成為了類似“續紅樓夢”“紅樓圓夢”的庸俗大團圓結局，洩露了作者妥協的思想。無疑這削弱了本書的悲劇色彩與批判精神。

瑕不掩玉，雖然這本書留存有大量的封建糟粕和階級鬥爭調和思想，讀者閱讀時要牢記“批判著接受”的原則，但畢竟較為客觀地反映了出了那個時代的時代本質與階級鬥爭實景，是我們學習封建社會反動本質不可多得的一本活教材。

我細個都j過 有咸網呃人話靜香洗澡
開出黎係黑人重口

大腦是個很棒的東西